講句對唔住姐，有幾難喎

點解唔講呀

對唔住

有時認下低威咪好

講完又點 太遲

我都爭人句對唔住
但佢唔接受返我
我都冇計

講對唔住唔夠，加返篇千字文先夠誠意

sorry
but its fking too late

我夾埋寫左5000字都有 但係已經追唔番

唔難 但係講咗又有咩用
你會原諒我咩
會重新接受我咩

對唔住呀